特朗普：中國已承諾採取行動打擊盜版及冒牌貨品

中美兩國舉行首階段貿易協議簽署儀式。美國總統特朗普聯同副總統彭斯、財長努欽及貿易代表萊特希澤，與中國副總理劉鶴出席儀式。

特朗普形容首階段協議是非常好的協議，內容包括對知識產權有強而有力的保護，而中國已承諾採取行動，打擊盜版及冒牌貨品。

特朗普指出，貿易協議完全可執行，對貨幣貶值，有一些非常嚴格的限制，有信心美國農民能夠滿足中國對農產品需求的增長。特朗普說，首階段協議簽署之後，將致力第二階段協議的談判，又提到將於不久將來，到訪中國。

唔會有人信
佢唔抄野 同自斷四肢一樣 無可能

Article 1.9 gets at one of the most pernicious causes of #techtransfer: expert panel reviews. Excluding competitors “experts”from soliciting American #tradesecrets in licensing processes should greatly improve the ability of #UScompanies to protect IP. #USChinaTradeDeal

香港人發現到咪send俾國會議員

馬雲話淘寶無假貨

中國承諾

浸浸呢招，開口唱通街
中國再犯，就名正言順開你波

唔抄美國摭
無話唔抄其他國家
中國又贏

new把撚 無良印品

人唔笑

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

等睇侵侵過兩日又反口屌鳩中國

the beauty of 句嘢係句嘢本身自己都係大話

信大陸都弱智

盜版及冒牌貨品係咪指Jordan, New Balance, Muji嗰堆

話口未完，Jordan立即勝訴

支那跪了！佐敦終於贏咗喬丹

屌 好似早排先判jordan輸 咁快改口

喬丹已成condom

所有被抄既公司可以一齊打官司
好多支那公司要賂大錢了

打擊盜版 = 拉無印，保名創

淘寶正式收皮

強國未驚過 所有俾人告嘅山寨廠自動會拖一輪 然後係結案前破產 偷技術者求其搵條友頂包 或者前門收後門放 技術文件由國家保管 過兩日無故出現另一個有同樣技術嘅山寨 不斷循環

剩餘產品左手買入 右手高價塞俾香港澳門北韓同帶路國 反抗者送中 再塞唔哂就老屈產品有問題cut單劈價

MINISO係咪盜版

中國對盜版同冒牌定義都唔同

睇下點守

邊個信

taobao 9成要落架

侵侵只係準備呢份野作為大刑伺候的依據

馬雲自己都成為歷史文件

2020武統台灣

無得拖啦，條約有即時制裁條文，可以即刻罰支那錢

波神洗撚咁多錢都未告得入喬丹

無印去到中國咪變老翻囉

jordan 居然贏左

中國：New balance = 冒牌

莆田鞋廠表示
笑撚死

今朝新聞講 jordan 贏左偉大的侵

淨係華強北都大把假野啦

jordan: 以後唔洗叫喬丹，喬丹個名真係好柒

不知所謂的承諾

你咁即係叫佢執柒淘寶
邊有可能

咁成個淘寶係咪摺得

淨係周哂政府部門電腦堆翻版Windows 都袋返幾廿億啦

係咪佢一再犯又可以制裁

屌

Made agreement. Made, but not KEPT

依家係只賣垃圾貨
佢賣果d公仔Marvel果d野係有買版權
所以唔算係盜版

btw 中資食屎

抄襲game原神要推出了

1月19號3點中環遮打道見

支那賤種孽畜：承諾是啥？能吃嗎？

無印會唔會上訴番

原神

中國行大陸法對於盜版同埋冒牌貨既定義同其他正常地方都唔撚同
咪鳩啦笑死人咩

早排無印打官司先輸撚左喎

但係老任比上switch冇告佢 wo

新平衡？

Jordan勝訴
所有問題已解決

你想一日幾萬封email炸人mailbox?
因住比人當spam

成個阿里巴巴 淘寶

又係福建班契弟

真係打到咩？全世界都需要假貨

我估支國執行上只會睇美方面色 其他國家都係維持現況

中共自己認証全部都係正版，再收返美國公司版權稅，稔起都和味

法院: 我睇唔出邊到有抄

福建大撚把賣假鞋賣到全球
睇福建就知支那有無跟deal做野

侵:中國已承諾⋯⋯
Also 侵: 關稅維持到大選之後

好想見到名創優品收皮

真係打擊老翻既話，可以滅國

無可能

連華為TENCENT都有份抄

Air jordan 同new balance 點

中國無冒牌貨講都無人信啦

其實雜種都係博侵連任唔倒
美國大選期間肯定瘋狂干預
跟住又可以共匪話協議同中文翻譯有出入又拖過時間

蝗國承諾 =/=蝗民承諾
蝗民說: 我的才是正貨

中國眼中無印先係盜版
所以的確有採取行動打擊佢哋

同中国承諾會普選国家主席一樣

執左淘寶天貓我就信

支那唔抄襲應該會滅國，我先唔信。由民用到軍事，有咩唔係抄

咁美國咪做鳩佢囉

trump : ok, 咁加返關稅

中國已承諾開放金融市場

呢點先勁
睇下點反口

我都唔撚信
支那個個用盜版

大陸佬都可以信?!

支那連政府部門都用老番......

等睇戲

Jordan first blood

喬單先係正品
嚴打左單

講完之後喬丹就敗訴，侵侵咪做實事囉

做下樣，例如岩岩JORDAN終於勝訴，上到法院可能拖下你或俾D勝訴你，未上既照舊。

收皮啦 人地原先就值錢，用翻版同支那豬有咩分別

👍🏼

英國研究